而家全城戴口罩 好適合be water

唔計full gear/有料喺袋既手足
啲狗一撚定mark實
自己小心

其他和理非真係唔使驚
一有狗黎就慢慢行走
沉住氣唔好同啲狗一齊發癲
全城戴口罩
啲狗分唔到你路人定係咩
最緊要淡定啲就得

好似樓主咁供緊樓但有樓契又點睇

我都唔記得係咪你話捐錢
不過無所謂啦
得閒做下正經野啦